有冇人秒回下我

1001

我

刷牙先

叻仔

嗯，睇下點

係我既

okok

當你排其他野 重要過女朋友
第一： 女朋友會走
第二：你會覺得 其實冇女都可以

如果佢都排我做第一，我都會排佢做第一

我係叻女

秒回是美德

但應該 要你排左佢第一先

秒

咁快 冇嘢做？

覆你就係我嘅嘢

係咪啊 又9up

真係好 仲唔訓？

女女

掛住你瞓唔著

睇怕都係

有人會掛住我咩

呃人既，次次排完之後都無我份

每個人 都怕受傷

我囉

今次唔係

你唔好彩

溝仔要小心識人呀

但個1001係我架喎

受夠傷了

從前從前 有個人愛你很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠
好不容易又能再多愛一天
但故事的最後你好像還是說了拜拜

可能真係

咁好
我會開心

無人想識我

信你一次

你開心我就開心

叻啦叻啦

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

有我地

係啊 所以寧願選擇傷害下一個

係咪呀

唔得！

當你遇到個真心嘅你又唔認真

唔好傷害人

唔得啲咩呀

當然啦

又或者你唔鐘意

代替唔到。..

唔到你控制

清受咗刺激？

咁你搵佢未呀

即係點

愛情 好脆弱

係 受咗你刺激

即係你控制唔到人哋傷害你

我做咗啲咩嚟

呀 我以為你想傷害人

我希望我唔會啦

你唔洗做咩，個人係度就得

唔會啦 你咁好

精神長存

好 先唔會被珍惜

咩啊？

無！

我係例子

我都係啊
所以 我要變壞了

唔訓有咩做

冇又 ？

秒回你

點變

我都想訓了

你自己知

你訓我就訓

Um.... 變到 唔會愛上佢先

知仲使問？

咁你訓了

要加油啊

你都要

你都未訓

我冇事

就訓啦

做咩呀

仲未瞓

就啫，就未

開始眼瞓了

我唔敢多講

快啲訓啦

12點

早啲訓啊

咁嚟啦

好！12點瞓啦

咁我杯913鮮奶茶呢？

咁你幾點瞓？

又嬲咩

無嬲

唔好呃我喎

你仲有6分鐘

俾我飲咗落肚

就掛....有啲眼訓
但我仲諗緊射唔射

唔好呃我啊

頂唔順就射啦

唔呃
但未必訓得著

睇下聽朝點先 真係想訓足一日

唔緊要瞓唔着有我陪住你

唔熟咁主動我會唔慣

慢慢諗

聽日幾點起身

.....

無呃你

擲銀仔

730

好，雖然其實唔係5050%

解剖我就飲到了

okay

一次生兩次熟

十二點

邊捨得

唔係咩 咁係幾多

咁你要上多啲水

你？

有一邊會偏重，再加上風力，投擲力度之類
所以唔會係5050

係愛啊其哥

聽日去買個杯先

汪汪 養唔養狗

好阿好阿

你要瞓

係咁嘅咩

買埋我個杯

約定你

未得住 未吹頭

唔養 要留返d錢養老婆

係啊

Yes that’s me

無問題

又話12點瞓 依家12:02

唔識呢啲

無理由，我老婆點會係狗

好快好快 而家去吹

物理常識呢

而家去吹頭

高纖水果綠 走甜少冰 thanks

OK OK等埋你

返工狗

好，應該記得

讀咗物理 1咗

我養仲洗返工？！

好快

點做到

最鐘意飲呢個

多謝大佬

你都唔養狗！

而家去

記得了，應該

聽日記得準時返工

養咗你就唔係返工狗啦

我都想知

返嚟了

開心

放工啦？

做咩事？

算啦，過去了

沖涼啦

咁快d食藥瞓啦

是但啦 我本身就唔想讀

見你冇上水 以為你ot

呀係 未食藥

咁無u都算係咁

收工食飯之後同fd打機
諗住覆嗰時已經爆post

好快好快

有兩個家姐

推得太快
打咩機

有無搞錯食藥都唔記得

我想要呀哥

你提我就記得

唔會對啊妹好，聽講

我唔起度點算

都想有

咁就會唔記得食

幫你唔到

咁幾時先好返

你獨生？

肯定成日唔記得食藥啦？

做咩事啊嬲嬲

做乜個個都對我細佬有興趣

好似係 仲有幾次藥

Day off ar
聽日去迪迪尼玩

咁早啲訓啦
想當年去足3年

嬲，唔準時食藥又點會好

過幾日18

唔記得咗咋

冇啊 多野諗
到底del完情侶app
以為想唔再搵大家嘅時候
佢突然主動搵我關心我傾幾句
又已讀不回係咩心態呢

以為叫我

我地係理解唔到
所以唔理就得
佢搵你就搵 唔搵就算數

唔答差幾多

番工定點？

Ok 我較鬧鐘食

唔知你地對話內容好難分析

？

佢搵我係開心嘅
唔覆我都冇咩失落咁習慣左
其實都幾中意呢個感覺
都幾放鬆嘅

聽住先

屌 你又知我想點

hi

整咗銀卡3年

放鬆下都好既

咁易畀你陰到咩

咁okay啦 放鬆啲就可以

嗨

係咪唔信我

係我太蠢定你太醒

痴線做咩唔訓

你都未

邊會有人咁早訓

我
準備訓啦

信你一次啦

唔知呢

快d去啦，晚安

咁好

我太蠢 應該係

知道啦
你都早啲訓啦
咁夜訓會肥

咁你較咗鬧鐘未啊？

唔係既，可能係我太醒

聽到呢句想即瞓

唔再理喇我

諗緊較幾點好

唔覺

快啦咁

係呀 唔理就啱！！！！！

每四個鐘食一次，瞓醒後食完之後就四小時

因為你太蠢，所以唔覺我太醒

知道，會早瞓了
咁你瞓先啦唔舒服

可唔可以講人話
即係幾點

咁都兜到

130好訓啦你

8點食一次
之後12點食飯食一次
之後4點食一次
之後8點食完dinner一次
瞓教前一次，ko

證明係事實

咁咪有4次

好啦，咁你快d瞓啦

夾硬嚟

知道啦 早抖啦

一日食四次
無錯

無囉

早抖

手機版食雞

原來樓主瞓咗

成班夜鬼黎

起身囉
你諗下射晤射波啦，但記得要食藥

其哥

做咩 啊？

你真係咁早起身嗌我

嗌你都 ？

感動

感動會 嘅咩
乖 睇下返工定射波la 記得要食藥

知道
你快啲訓啦

好食電

係
你咁夜訓 返晏？

算早啦點幾

秒回

Hi

我老人家 唔挨得夜

琴晚答完macroeconomics就瞓左
但呢科野要記著保持頭腦清醒先學到野
跟住demand supply讀到頭都爆

今日冇econ堂 嘿 今日ls ut好緊張

早啊

返工？

你要早起身姐

IS即係science ?

係要早起身 加要揸車

好青春 好耐冇聽話人講ut

咁要再早啲訓 抖足精神

我係青春代表

我個個年代講test 唔會講咩ut

其實琴晚已經夜左瞓

返工狗今日罷工

叻啦 返學要俾心機

同我家姐一樣
個陣佢問我咩係ut

掛住講小朋友

你家姐都無老餅 重要老餅商我

*過

係

你家姐老餅過我 佢唔知都好正常

早

加油

應該2/3年

早晨

上緊英文

咁仲玩電話

點解上堂可以覆到msg

你唔係射波咩

射咗

岩岩想拎豆漿飲
打爛左支玻璃

小心啲掃走玻璃啊 唔好整到手

我用手執 之後割到

頂 話口未完

下次唔好用手執 掃把掃掃完重要好好咁清理個掃把
同埋著鞋先好處理

算啦 割到少少ja

我諗住快啲ma

冇人睇住你就出事

邊有得快
好似你而家咁 快都變慢 慢左都唔緊要 重要傷埋

我打爛左支白酒
我冇得飲啦

啱啦 唔好飲

割到少少
小小痛
唉

其實得返2-3啖

唔飲最好

我諗住今晚飲埋佢架ma

放血消毒貼膠布啦

咩白酒咁巴閉

貼左膠布啦
Cheap cheap 野
之前媽媽買

乖 而家冇得飲

好慘啊 冇得飲了

教訓啦 下次咪可以小心啲

我滴酒不沾

唔好買過枝呀你
飲少啲酒啦

係好事

好彩支酒淨返唔多

點解唔飲酒ga

唔會買啦
其實我平時好少飲架

我知自己唔飲得 飲好少都面紅
個時返工有時同客吹水 請我飲 我都係含係口度 轉頭去後欄lur左佢

乖乖

我唔飲 但我識酒既知識 知道咩提子出咩味

我唔飲得 同而家好多時要揸車

含係口到 咁你點講野
我都面紅 但好快散

係咪皮膚薄先會飲少少就面紅？

狗狗

早晨 唔使返學？

是是
狗狗去緊食早餐

我之前讀酒店 我都有考個個國際紅酒試
要渣車 唔好飲啦

我飲左豆漿

好耐冇嘆過早餐

你去食咩啊

Morning

諗緊
可能Eurogogo

感情事好煩惱

通粉

講出黎聽下

返學真係好

講嚟聽下

返學 又想返工
返工 又想返學

我鐘意食薯皮

無人叫你飲咁大啖呀 傻人

一早就不斷做題目

我都讀hotel man出身

所以我咪話滴酒不沾 同埋屋企人自我爸唔係度之後 得我一個有車牌

9半上到5半都係同一堂
想死

你又岩 咁含住都好難講野架ma

咁好彩 我面皮唔厚

我會揀返工

咁你要成日開車 冇得飲
我Ive hotel

放喺口兩側咪得

咁我都唔嗜 無乜所謂
即係黃克競啦
好飲要做3個月實習
我教過好多呢間學校出既trainee

等我下次試下先
不過我會忍唔住飲曬

我個陣實習 做左一年
一星返一日

駛唔駛試呀

不過你今朝枝酒唔好飲wo
你唔會知啲玻璃碎有無跌左落去

下 點解一星期返一日
咁咪學唔到野

試下含住啲酒講野

冇lu 支酒打爛左
啲酒冇曬

我個陣實習返主題公園
我當pt咁返

你沖涼個時試下囉

頭先見你話有幾啖 以為真係keep起左

咁個一日點出糧？
我個時一個月返足 出2500車馬費

跟住就返學夜晚炒散

我麻麻地

好

唔keep啦
不過 我岩岩有諗過飲埋佢
之後冇飲到

唔使咁緊張

做啲咩

好似一星期出一次
$52/h 一日返9h

business 啲題目

個都想咁早放學，5半先放學

咁好嘅！！！！

其實都唔難嘅

返f&b?

垃圾ive

咁你好彩 一陣有玻璃碎跌落去 飲左就大獲
我地個時爆玻璃 直頭成tray野掉晒

唔係啊 做guest service

但上成日就辛苦啲，中學好好多

有玻璃危險ma
啲客食到就pk

即係front desk ？
但唔係通常做filing 既咩

你知就好啦
但你頭先無咁諗既咩

落樓下買嗰早餐先

係吖
辛苦

我都放假

但好食

佢肯定冇

我都想有假放

自製假期

今日6個半鐘堂吖

唔係啊

好耐冇食

有幾好啦 琴晚仲畀人話

下 點解

未睇 食埋嘢先

8成吖

好想同番ex一齊

唉，一言難盡

話說，點解你返工咁得閒可以秒回到

撐住呀

因咩分開

我今日射咗波

你又知我邊邊

佢話對我冇信心，而原因係因為佢話我用電話出廳用同埋訓教電話不離身

下？
你地一齊住？

留名

拍咗幾耐？

午

好飽

食咩

最終去咗
飲茶

老餅

一兩年啦離離合合

想食xo醬腸粉

咁仲會唔會可以一齊返？

粉腸 ，係好食既

唔食粉腸

我都想知啊

安安

你 就係

冇得救？

你講咩話

冇野

你去左飲茶？

希望有啦

新人

好

就有小小眼訓既 就想玩下電話

偷偷地

係..........

加油呀

飲少啲酒

多謝
咁得閒嘅？

要乖啦！

飲完開心啲

我都上緊英文！

飲酒傷身又傷心

射波狗

Big brother is watching you

落雨

得返2%電

全部人返晒工 呢度就靜晒

比個尿袋你

係咁

全部都係返工狗

我唔係

遲下就係

唔會辛苦咩

係 自己冇目的咁搭車去行街

驚驚豬

好大雨啊今日

I’m back

係咪啊

放學了

好free
我依家都最後衝刺

早兩日我講完 你就咁做

快啲收工啦

你有講咩

快啲返屋企食飯啦

依家係最忙
忙完就可以等收工

返到屋企

我話揸車漫無目的咁 你轉左搭巴士姐

8點好快

咁快
放咗工？

冇返工...轉左返學,下年再返

咁要俾心機讀書啊

當然

YUP 下年做狗

你係邊

歡迎加入

我都好似好耐無揸車去過你個頭

咁正有車揸

錢柒姐

搵食車私家車?

都係車啊

Why not both

oic

我
我兩個老婆

8點前

出街咪揸私家車
做野咪van
我分得好開

係你心中

有2架?

無人理

Me too

一架開工用 一架出街用

老闆

哇老闆

腦細就有份

都係老闆
今日我見到新個個 Mario party好似要$350

我聽日出去望下先 之後再報價

但你睇左邊度？

我係葵芳見到架

葵芳我會唔會見過你

搵日嚟 到時搵我 一齊食糖水

Bbbbb

咁而家收未！

我會ff

Heyyyyy

想你了

ff唔好 唔好ff

好頭痛

Gayyyyy

關你 事

Really?

What

ok

抖下啦！！！！！

收咗

愛你

Gay

Woho congratulations bro
快啲去食嘢

我都係

當係真嘅
做乜今日咁灰咁啊？

痛到瞓唔到

你叫我唔好ff

氹你訓

要搵個好人家呀你

實現佢未唔洗ff囉

OK

我會努力架

葵芳我都好耐無去
聽日應該出深水埗望下掛

我見粒six 要200

我又食

世上唔只係得錢
仲有我

食飯

我記得琴晚有人話養我

食咩！
我都未食 好肚餓

小寶寶 食蛋糕

冇乜

仲未開餐
家常便飯

咁我會唔會做咗電燈膽

下 佢標錯價咋
之前買game+$10

屋企食？

點會啊
可能我先係電燈膽

+$10 就抵

唔會
你地啱啲

但你琴日食埋先返屋企 咁唔係有野好食咩
我淨係知觀塘有間印尼野幾好食

我唔去了

爭咩呀 其實係我

咁我有車 都唔會既
應該都唔會用太耐時間

唔準

叻

你車佢嚟

我當真

唔掂，去食d藥先

係 如果加$10可以買埋
都係聽日出去望左先 我估+-20左右

街市個間？

快啲

廣場

睇完話比我聽

要死了

打邊爐
食牛牛

翔龍？

多謝其哥

得 無問題

俾我傳染了

觀塘廣場

我聽日再去睇多次先

千里有緣能相會啊

可唔可以唔要個頭，好痛

唔得 仲要養我

咁未去過 團長帶路

你最好

可以

在一起在一起

你唔要我啦

有大佬照顧你 我就放心

咁你呢

無了無了，好痛

你咁好第日一定會遇到個好女仔

e+就遇到你

佢恰你就話我知

搞咩嚟

咩料呀 你兩個

唔會有呢日發生

你問下狗狗

係呀

毒L少出街

唔知，食返幾粒止痛藥先...

詞窮添

Wooooo
出池了

講緊你地

因為佢唔會恰你

屋企好耐冇煮飯

竟然係個頭痛既贏
個腦已經唔識得郁

快啦 叫咗你早啲訓

我有早瞓架

你叻呀嘛

幾點

我駁唔到你

見你咁講反而驚了

3點

佢會對你好好

點解

你唔好嚇走佢啦

咁你今朝咁早起身？

講笑啦

無啦啦讚我叻，怕怕
不過今日到我有去買913

叫你起身嘛

病仲飲

一陣腦細以為你痴線

痴線佬

我都係
傻狗

無病，我諗

心病

邊度

我鐘意傻狗

一直都有

你啊

幫你整走佢

好囉，唔叫囉以後

好，交比你了

唔好
要叫

俾個心我

係愛
但你唔好咁夜訓啦認真

信你，交曬比你了

我怕醜了

放心交俾我
幫你踢走心病
然後你又可能會遇到好女仔了

個好女仔 咪你囉

洗乜怕醜

唔係 我未夠好

我都會同fd玩到嘈

早...咗架喇

我覺得兩個人唔係講好唔好
係講會唔會遷就對方
如果兩個都所謂既好 應該都好難搞下

你唔好咩

我成日都會

今晚1點一齊訓

你係我心目中
就係最好

....

正常 太講合作 而且崗位唔同 唔係單純講一人做一樣野就完成到成件事

要多啲體諒對方

我都係有求必應個啲

唔夠好

傻妹

Sweet

我覺得好未得囉

嘿 小妹今晚食外賣！蠔仔肉碎湯飯

係 係咁屌

好冇

控制唔到

今日小妹唔開心

你開心就好

做咩啊

歪

UT問題？

佢做咩嚟

好感度 100%

嗚 你點知。。。

有人陪你一齊瞓啦！

唔係

呷醋 ？

體貼，識得為其他人著想
難道心地好還不夠好嗎？

唔洗要我啦！！

你好似今朝最尾講左句考ut 無econ堂

三丁友一齊訓

我好辛苦。。嗚

張床無咁大，我走了

你中意痴身？

可能係，覺得安全感大d，至少覺得佢真係著緊你，放你係心目中重要既位置，而唔係可有可無咁

我都覺 安全感會大啲

即係好忙就無計，但係我相信係就算幾忙，係重要既，你一定會抽時間陪佢見下佢
如果連呢份心思都無，講經咩

下話

要

不了 唔會同人分

唔可以
咁我同你訓地下

唔係囉

哼！

唔好啦，瞓地下唔舒服，我地走啦

我都想執，有次執執下就想拆咗佢

咁我下次先黎,打搞晒

咩呀

讚你又唔鍾意

要你啊

走去邊

有錢佬

唔知，邊度都好，唔想你瞓地下嘛

有條毛，最後我決定唔執，到時自己上車再執個自己用既算

係未架

做咩姐你

我訓邊都得 冇乜所謂

牙齒當金使

但我有所謂嘛，唔想你辛苦

加隻蛋

我都唔知，一切順利應該無問題既

但最近d金...跌價喎

識食

好sweet

好食啲？
未試過加蛋

你叻
我垃圾

點可以令你唔舒服

咁即係我唔值錢了

我煮既 你食唔食

唔好咁講啦，關咩事
我都唔係以上車為目標
你將來開到自己公司，賺多d就得啦係未先？

因為唔可以用錢同你做比較

好好呀你

咁做咩仲 啊？

食

我係做腦細為目標

點解啊

加油
支持你

因為千金不換！

羨慕你第日條女搵到好男人

慘了 我柒..

多謝你

自己羨慕自己

一個都夠了！

真啊 唔使多

有咩出聲得架喇！

傻狗

知心好狗

講咩啊你

我個樣細個呢可能

想食營多

食啦食啦

汪汪

我都想

即係咩

你明既

我好乖架

唔明喎

隻腳好似殘廢左咁

最乖最乖了(摸頭摸頭

咁由佢

真係當我狗

咁架

我唔係絲,唔好FF咁多

唔一定狗狗先摸頭嘅

ff都唔得

貓貓

唔可以咁！

唔一定係寵物嘅

咁應該點？

都係

你再講一次 我應該就明晒

最緊要你鍾意

做咩要自己羨慕自己啊？

ahhhhhhhh

乖乖就好了(摸摸